Commit
9adbf79 Mailbox program and Menu -> จัดการหน้าเมนูและทำส่วนหลักของโปรแกรม
3167731 add maven to project -> เพิ่ม maven เพื่อจัดการโปรเจ็ค
e945084 User Interface(UI) -> เพิ่มหน้า UI เกือบทั้งหมด
00bc53e edit User Interface(UI) -> แก้ไช้ UI ปรับโทนของโปรแกรม
8480fb3 Models(Data Class) - inheritance -> จัดการข้อมูลของโปรแกรม
fc4c6b5 update write&read file -> เพิ่มการจัดการไฟล์ภายนอกเพื่อเก็บข้อมูล
e36b13f Update feature && fix some code -> เพิ่มฟีเจอร์ต่างๆให้โปรแกรม
1ec4321 Update Readme, add PDF file and fix some codes -> เพิ่มข้อมูลในไฟล์ Readme, เพิ่ม PDF และเพิ่มโค้ดในการทำงานกับ Mail
894b2c6 Improve code and fix some codes -> เพิ่มโค้ดในส่วนการเขียนไฟล์ Mail, Room and Account ให้ครบยิ่งขึ้น
6310747 Update feature -> อัพเดท Controller ต่างๆให้ครบและทำงานได้ดียิ่งขึ้น
192ba7d Update and fix some error -> แก้ไขโค้ดและบัคต่างๆ
e656059 Add feature -> เพิ่มและแก้ไขการแสดงผล Mail ต่างๆ
4e6d173 Update UI and add some feature -> แก้ไข UI ให้ดูง่ายมากขึ้น ตัวไม่เล็กจนเกินไป
a5831d1 PDF already done -> จัดทำไฟล์ PDF เสร็จสิ้น
a28491c6 Fix update staff and My Profile button in Executeable Jar File -> ให้อัพเดท staff ทันทีหลังจากสมัครและทำให้ปุ่ม My Profile ใช้งานได้

โครงสร้างไฟล์ใน repository
6210450521.jar -> jar ไฟล์สำหรับใช้งานโปรแกรม
6210450521.pdf -> ไฟล์ pdf อธิบายส่วนต่างๆในชิ้นงาน
6210450521-UML.jpg -> UML class diagram สำหรับ model ในต่างๆที่ใช้
Data -> สำหรับเก็บข้อมูลภายนอก(ไฟล์ที่ต้องบันทึกไว้ถึงแม้จะปิดโปรแกรม)
src/main/java/controllers -> เก็บ class ที่ควบคุมการทำงานของ javafx
src/main/java/models -> เก็บ class ที่เป็นข้อมูลต่างๆในโปรแกรม
src/main/java/services -> เก็บ class ที่จัดการกับข้อมูลใน models
src/main/resources -> เก็บไฟล์ javafx และโฟลเดอร์รูปภาพต่างๆ
src/main/resources/image -> เก็บภาพ background และ profile ที่ใช้
src/main/resources/mailsImage -> เก็บภาพจดหมาย/เอกสาร และพัสดุที่ถูกอัพโหลด
src/main/resources/staffsImage -> เก็บบเจ้าหน้าที่่ส่วนกลางที่ถูกอัพโหลด

วิธีการติดตั้งโปรแกรม
แล้วเข้าสู่ไดเรคทอรี่โปรเจค 6210450521 แล้วสามารถเริ่มโปรแกรมได้การเปิดโปรแกรม 6210450521.jar ขึ้นมา
หรือหากเปิดไม่ให้ใช้ git bash here และใช้คำสั่ง java -jar 6210450521.jar

วิธีเริ่มต้นใช้งาน
ให้เข้าสู่หน้า login โดยมี Account เริ่มต้นสำรหับแอดมิน,เจ้าหน้าที่ส่วนกลางและผู้ใช้ ดังนี้
-ผู้ดูแลระบบ
Username:admin
Password:1111 
-เจ้าหน้าที่ส่วนกลาง
Username:staff101 
Password:1111
-ผู้พักอาศัย
Username:chanwit 
Password:1111

สิ่งที่แก้ไขในการส่งงานรอบที่ 2(อิงตามข้อที่ไม่ผ่านในการส่งครั้งที่ 1)
1.การโปรแกรมเชิงวัตถุขั้นสูง
- โค้ดมี polymorphism ที่เหมาะสม ใช้ super/sub แทนกันได้
-> พบว่ามีการทำงานถูกต้องแล้วครับ ในข้อนี้อาจารย์ได้ข้ามไปแล้วอาจารย์บอกว่าจะปรับคะแนนให้ครับ

2.มีหน้าแสดงข้อมูลผู้จัดทำ
- รูปใบหน้า ชื่อ นามสกุล ชื่อเล่น รหัสนิสิต - หน้าแสดงคำสั่งหรือคำแนะนำในการใช้โปรแกรม
-> ในข้อนี้พบว่าปุ่ม My Profile ไม่สามารถกดได้ทซึ่งเกิดจากที่ MyProfile.java ในส่วน Controller มีการตั้งค่ารูปภาพโดยใช้คำสั่ง
profileImage.setImage(new Image("/images/profileImage.jpg"));
ซิ่ง profileImage มีนามสกุลเป็น JPG ทำให้เมื่อรันใน executable Jar File(ไฟล์ Jar ที่ build ออกมา)ทีอยู่ส่วนนอกสุดของโปรเจค
ไม่สามารถคลิกได้ แต่หากรันใน IntelliJ จะมาสามารถคลิกได้เพราะตัว Intellij น่าจะไม่ซีเรียสเรื่องพิมพ์เล็กพิมพ์ใหญ่ครับ ดังนั้นจึงแก้ไขนามสกุลเป็น JPG ครับ

3.ผู้ดูแลระบบ สร้าง account ของเจ้าหน้าที่ส่วนกลางได้ ชื่อ account ซ้ำไม่ได้, มี validate error
-> ปัญหาที่พบคือเมื่อสมัครเสร็จแล้ว Staff list ยังไม่อัพเดท ดังนั้นได้แก้ไข Staff list ให้อัพเดททันทีหลังจะเพิ่มทันทีครับ และแก้ไขบัควันที่ของ table view 
ซึ่งในข้อนี้อาจารย์บอกว่าจะปรับคะแนนให้ครับ

4.เจ้าหน้าที่ส่วนกลาง จัดการจดหมาย
- แสดงรายการจดหมายที่ส่วนกลางได้รับ บอกข้อมูลจดหมาย วันเวลาที่รับไว้ เรียงตามวันเวลาที่รับล่าสุดก่อน
- เปลี่ยนสถานะการรับจดหมาย เมื่อผู้อาศัยมาขอรับ และเปลี่ยนกลับไม่ได้ จดหมายถูกนำออกจากรายการ
- เพิ่มข้อมูลจดหมายที่ส่วนกลางได้รับ และแสดงในรายการ
-> พบว่ามีการทำงานถูกต้องแล้วทั้ง 3 ข้อครับ ซึ่งทั้ง 3 ข้อนี้อาจารย์ได้ข้ามไปแล้วอาจารย์บอกว่าจะปรับคะแนนให้ครับ



